話解放軍會鎮壓香港人真係on99

你估而家1989年咩，咁撚大件事都好似俾人抺粉筆字咁咩！？

而家2017年，如果解放軍開槍鎮壓香港人，世界各地的傳媒實報導，中國政府的國際地位實跌到谷底。

所以，都唔好聽到解放軍就縮沙，反而佢地更害怕大家手中的手機。

今日，企出來！

自己民主自己爭取

Push

推

推俾多啲人睇

要返工不了
你洗唔洗返工呀?
要就收聲啦鍵盤打手

on9
呢d醜人，香港政府仆去做啦
洗閪解放軍

是常識吧

人手置頂 香港人注意事項

總會有呢啲人的存在

一個社會咁多人，每個人的利益都唔同，有啲人係要親中賺錢。

只要自己不需要奶共，就可以企出來。

同意 中蟈先唔會出手 香港公安放催淚彈，噴胡椒噴霧，拉鳩示威者再判佢地犯法

未又係遊行集會 可以做到D乜?
聽日要返工

洗撚出坦克咩
出群藍絲多人過你都得啦
維護費仲平啦

巴打兩年前睇到咁遠

多謝bro, 仲係機場的手足好開始散水

Be water!

而家啲狗仲未敢清場，我估8pm左右，機場冇旅客的時候啲狗就封島清場

手足們好走啊，留得青山在，哪怕冇柴燒！